jxxxxxxxxxx入 (二)

blackpink in your area

AS IF IT'S YOUR LAST

樓主熱狗

廢老快d死

請准我 說聲 blackpunk不了

熱血公民死晒先

同意

MAMAMOO同BP兩首新歌都好能難聽

吃啦

合理

但都足夠屌打apunk了

都未cb

sana正d

mamamoo個首唔係今次主打
聽日先出主打

bp stay個隻風格岩我多d

Stay同其他都岩我

除左BOOMBAYAH其他我都ok

都係YG典型出既歌

那又怎樣

mamamoo 世界第一

樣黎講依隊野水準都幾低
不過我好鐘意聽moonbyul唱歌

不了 忙內陀衰家

收嗲啦隊隊都嫌三嫌四

廢中垃圾

即係駁唔到啦

扑街莫雷拉又跑假馬

駁唔到 的確係幾樣衰

但apunk隻南豬都幾能豬

moonbyul 係tb格
但外型ok

solar係頂級索女喎

係2個忙內顏差

但moonbyul rapper黎架喎 (黑人問號)

好能好聽喎

系

我以為你搞錯啫

佢除左唱唔到高音
係唱得好撚正

我鐘意聽依d個別女團成員cover多過而家女團d歌

樓豬幾時出手平息湖人po內亂

主席做咩唔係wtsapp group問副主席

開季就無事

玩具

dllm沙高 boa 犬公 品油犬

請准我 說聲 apunk不了

eunji hayoung 比我 其他算了

ok 咁我蝕底d要初龍同娜恩

又話不了

成隊不了

apink

Pink 黎講 blackpink屈左

不能不承認

agger

Agger

mamamoo輕鬆音源一位
blackpink輕鬆二位

Jisoo又屈左機

呢個真

樓上係智障

bp除左賓妹其他3個真係好能屈g

lisa刀屈喎

4個都好尾機

Jisoo最屈

跳舞好好睇 但太瘦了

jisoo=rose=jennie

夠吊打twice全隊

twice除左sana momo其他吃屎啦

呢兩件刀系普通

日本line算好架啦

Choa

唔識睇韓文 咩事？

退團

橙

雪炫襯機單飛埋啦

一早似啦 有咩理由休息半年

咁aoa可以執笠了

而家都解散得啦
主唱冇埋

aoa本來都是得choa值得睇
雪炫根本就唔想理隊野

係靠佢2個

系 choa舞台魅力同live救全家

估唔到品油犬都跟得幾貼 明明之前仲屌柒d韓畜

雪炫同淫娃都係同一類人
唔似得yura同hyeri

人數少同人數多都有唔同
同埋公司冇咁大細超

bp未出道之前我斷左kpop好耐
只會追泡劇+ost

Blackpink

雖然YG係屎但YG間野出D野幾岩我口味
AKMU EPIKHIGH HYUKOH

YG公司黎講係好鳩

YG D MV好好睇

呢D一定落重本既

會唔會似soyul咁去生仔

Yes同我生

😂

生癣就有你份

不過呢3隊都係自己作曲多

有冇邊隊係個主唱退團咁柒

Dllm

矛

有d隊主唱咁廢都生存到

女團牙?

公司直頭宣佈解散算啦

有冇後悔冇去摸手仔

好撚後悔

🤓

TWICE = 屎

進步緊啦
好似

寄生蟲

邊個係主唱

志效

出首abcde都all kill啦仲洗乜唱

肥婆

上次Rose屌打

點解見到牙腎最多鏡頭

blackpink是但一個都屌打大山婆

唸唸下其實apunk都幾尾機

Yes
我第一隊聽既女團

我冇聽過佢地d歌
但聽過恩地ost 初龍既綜藝 同埋娜恩d片

成隊我淨係識依3個 3個都好正

恩地唱歌👍🏻

初龍有個去外國旅行既節目 拍到佢好尾G

邊個

One Night Food Trip
去比利時

雪炫單飛

唱歌咁能難聽 轉行做藝人啦

nba draft

波仔

波囝已經系我地既人

終於迷途知返

但bp更尾機

想入紙加入迷波黨

choa

牙泰

掛住晚晚扑夜了

大集團ceo

拍個好碼頭好過出黎捱啦佢都唔細 反正間公司都淨係捧雪炫G

唉

你就g

摸左手仔了

咩事bb

雪炫唔是G咁淫娃都唔是啦

who

未摸過choa手仔

輕撫左

好想瘋狂捽佢隻手

居然冇去

怕羞

你著名犬公都會怕羞

nben 刀系犬公

靴好波

賓好波

含夠未上面2個gaylo

boa

咩事牙

aoa

無睇過live

BoA是垃圾

睇了 $980好抵

咩事牙油犬

BoA都cb了

今次幾好

上次首先行曲正
正打kiss my lips好膠

新人留名

hi

strong

不了

同樣叫pink
點解blackpink正過apink咁多

出道一年已經紅過全盛apink🌝

韓國fan base未夠大

但其實apink3寶好高質

全盛期過左啦

local計mamamoo吊打全世界

上次主打正D

我都覺
但上次唔啱泡狗聽

今次大發左

唔識聽歌

BP youtube views好癲

快啲打爆啦垃圾twice la

gfriend, 啤啤應該無機會打爆twice了

都破左10m同20m個紀錄了
Twice local同海外fan base都好撚勁

識好多人無咩聽kpop都聽twice

我無咩聽kpop都覺得twice廢

我識好多鬼佬唔聽kpop都聽過tt

但個兩件日本妹係幾正

yes trash

[TV情報]
06.30(金) 20:00～
テレビ朝日「ミュージックステーション」2時間スペシャル出演決定！

TWICE will be having a 2 hours special appearance on TV Asahi "Music Station" on 30th June, 8pm

咁能紅

bp d dance practice好撚好睇
好睇過mv

jennie

4個條腰都好屈G

jisoo唔屈 佢唔敢露

jisoo最令

矮姐 露左都唔好睇

欺凌

無

廢老一齊返高登啦

冇app

大家既眼睛係雪亮既

網絡欺凌老友記

個垃圾app典用

不得不承認mamamoo同blackpink已經完爆史上所有女團

贏唔到少時

彈廣告

多D圖又彈app
睇多兩個post轉下頁又彈post

Jisoo我老婆

癲夠未

我細細個已經同佢訂左婚

我同jennie刀系

irene我未婚妻

下 同我結左

收啦 我同佢結左好耐

成班毒撚FF

靴

吓 佢係我隔離

你班毒撚結紮就有得結

你比fbi拉未？

拉佢去飲油牙

咪鳩吹啦

I am not weak

ROSE唯一唔好係成日勁濃妝 化到塊面勁撚白勁漲

Dllm 死廢中

blackpink >>>> apink

咸咩9

great

你老味 一句FYI就想我幫你牙 唔該都冇句

quit la

佢低級過我喎

BOA新MV入面好靚不過首歌好難聽

是 長髮個LOOK好尾G不過首歌就我就麻麻了

未得閒聽

施爸下芝麻 nonono

樓上返5p

牙賓25

你講乜都得，搞到靴b就唔得

hehera + ben特基

hoball

波台三gay
犬公 n賓 alex buttner

犬公系cos?

系u

我吾系gay

認系犬公

亦唔係犬公

巴打你扮咩鬼twice fans 上面無人理你你仲來第二次 你波台開個po 入面狂踩twice 仲係度 twice 呢團真係寧舍多鬼

有人係kpop post同Boa講
呢個post都有人moon

細蚊仔對網上世界真係好上心

BoA

反twice係human dignity既最後防線

有冇lin，想聲援滿仔

[KPOP] 2017 KPOP討論區(16)

boa都冇回佢

咁都有人mon

blackpink新歌越聽越好聽

廢中得罪人多

blackpink = mamamoo = 啤啤 = gfriend > wjsn = clc >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> as one = super girls >>>>>>>>>>> twice

Rap個度好怪 其餘好正

吓 諗住吹下水咋喎 咁都有人moon

Twice=Rubbish

擇左名

GFRIEND確定7月回歸!

個kpop post成日有人屌panda

panda係垃圾

岩

新歌冇驚喜 悶

kpop post次次一討論女團實力就會攞twice黎比 一日就十條友公式地講完一大段就抽twice, 再表示無意貶低twice

抵啦

勁過twice有咩咁出奇牙

呢句野邊個講

我

岩岩見到除左我之外又有2個人講完順便就屌打twice

"宋旻浩紅嘅smtm歌全部都係zico寫
怯凈係寫詞 zico曲 太陽feature 賣慘情
winner係rr 音源先屌打ikon blingbling
rr 係姜昇潤寫嘅 宋旻浩係寫bridge而已
my type係月冠... winner什麼都沒有...

按照你講法 有歌加持 twice都係有實力唔會輸 多mega hit...

加埋 講音樂實力 唔好加綜藝講"

講男人都係屌埋twice

"不過有人可能唔鍾意佢把聲太沉, 佢把聲同個樣都幾大反差, ptt見過有人形容為煙嗓, 咁呢個係音色上既喜好, 而唔係唱功既問題

我真係好想知jisoo響你地眼中已經咁差, 咁TWICE果班係咪噪音? (雖然我都知應該搵差過自己既人黎比)"

"但jisoo唱歌實力點唔好都好過momo 我覺得jisoo實力算係係水平啦
momo無論唱live定cd rap都係唔係好掂 唔知係佢把聲傷左定本身係咁
把聲越黎越拆 節奏感都唔好
講明先 唔係踩twice抬bp 只係大家係同期同埋名氣差唔多 先拎黎比較咋"

已經比人攞左黎做冇實力既代表

BoA好波

yes

成日都咁熱血

咩牙又

比人moon牙

twice = 共產黨
禾地 = 青正

Twice = shit

未見過咁廢既團

廢到咁都成日all kill 吹咩

牙moon俾人moon唔出奇牙

咩料牙你地25

決定左做once

so hot ar diu

嗨

hey滿

who??????

hot hot summer

mamamoo 三冠了
blackpink 0

音源mamamoo屌打

mu bank隨時比第三個win
mu core而家有無一位？
人歌就blackpink win硬了

典解人歌一定贏

yg台典會豬

之前都輸過啦

難度比較高

red velvet

irene my wife

wendy my love

ok no problem

Hey man

irene my love too

bye

no

no no

irene is mine
yeri also

yeri

cry mud9 ar uncle /.\

yeri>all

no

irene>yeri>all>>>>>>>>>>>>>>>>> twice

又jer

mooned

dllm 犬公 廢老 四眼哥哥

好彩無我

有你呀hehera

i love irene

你係犬公

收啦

你仆街

我雪

they all hot dog

熱狗真係累人累物

真

wendy

My wife

ok
irene mine

wendy mine

Irene yeri also my wife

mamamoo又然

Pish

新仔留名

hotdog

mamamoo真係好尾機

甲由幾時絕種

我屋企大把

me2

岩岩殺左隻

我同你一齊住

兩隻熱狗

咪屈啦，我同波亞刀系青政

狗公又想打邊個主意

認真 發夢夢見牙波第一場nba
16分6rebs 6asts 6blks

吊又回錯

邊個系9公？

閣下

屈夠未？

hi犬

人歌又真係贏到

刀話

大公司

唔出奇

應該無貢少

必須承認 apink今次好正

今次唔得喎 食老本冇新意

咁一齊Blackpink la

老本先正啦
扮成熟都無其他團咁索

係索既

真系正

好過之前幾次啦

我鍾意cause you are my star 多d

hey狗公

佢吾系

嗨牙悶

我搵你呀

收聲

好波

做緊咩？

同irene抱抱

我而家同irene係房睇toy story

ff狗

有冇玩足球小將

transformer幾好挽

BoA_CAMO_Making Film

好正

Hi

同irene行房中

佢係我隔離喎🤔

返青山啦你兩個

明明琴晚同我訓

返青山啦你

收聲啦你就黎比人賣

我唔去巴塞

jxxxxxxxxx 係雞

irene my love

返青山啦

nben dogkung ho ball

jxxxxxxxxxxx is on9

wanna one

又一個睇男人

想同黃汶泫上床

irene我都愛你

收嗲啦

BoA係咪度

幫我問佢聽日幾點出發

930

mud

secret

Wjsn

琴晚同牙瀟行房

睇來又是熱血任務

Push

屌你老母

咩事牙bbg

樓上成班青山走犯

老師又中。

真乖

吊晒你地老母

你有freestyle嗎?

屌你老母盧卡古

又串-.-

还有别的吗？

好 谢谢

the red summer

Shut down la

lukaku

空炮

Goooooooal

RV

LKK

DLLM

mamamoo好撚屈
ko 埋g dragom

MU

All rubbish

曼聯

突發

乜

我好眼訓

weak dog

bonix

典解要返6日

廢囉

前幾日見左份暑期工文員唔撚請

同nben條撚樣一齊做廢青lo

比人屌啦

一齊吹奏tvb，牙峯，牙Fred，大家樂，牙滿

廢青唔俾人屌唔通俾你嘆世界牙

早

就訓

放暑假牙

Weak

Yes 下年升中

記得讓座

死廢中 我霸開2個位 1個我坐 1個書包坐 因為我想對社會作出控訴

讓llm

讓座

比apink ko

唔計

Rubbish

勁過你

樓豬好波

仲有咩好講

Irene個頭

搵唔到佢

我老婆

無之前果d咁好聽

睇埋音放先知

live可以upgrade首歌
不過我覺得幾好已經

正喎

irene中後段露乳溝

my love

我晚晚同佢沖涼 望得仲多

樓上廢中

隊腸

irene

威污泥

收聲啦

污泥污泥趣緻的臉

唔願做人了

做咩牙

狗

決意離開

咩料牙 又唔講

矛

irene巧正

波亞here？

Hi dog

???

hey

Hi Male dog

我想屌bonix

我想屌你老母呀死利狗

i mean沙高

我膠佢俾人屌仲勁聯

又咩勁聯

屌

仲唔訓

hello

唔收得

支持你

我係台灣

咩工成日出cheap

熱犬

香港同台灣冇引渡

又食女

diu 用錯acc....

佔領中環正式啟動

波亞去完台灣就要返嚟坐

關我撚事

珍惜你

死有餘辜

射撚滿又輸

食女掂咪夠囉

我老婆牙瀟生日快樂

蕭正楠？

@cosxxxx 係咪到

你老死maxwell見到a米買咁多人 出左血未

30分鐘前

鄭錦滿係咪度

in jail

Keep it real

strawberry goodbye

冇睇豬fd

如果我係香港我會睇🤔

聽日返香港了

豬fd走了

wfc

去咗邊牙

台灣牙

北/中/南/高雄？

中

正，係咪六合夜市？

留意到wjsn個ibra幾正

做野

不了

luda bona吊打

weak

宣傳政黨?

ibra好波

牙瀟>>>all

bona

見證唔到我湖登頂

無睇

湖

牙Ball

好尾機...

裝左pad

Champ

應該係

牙瀟真才實料

都岩既

dllm 狗公

咩事

靴唔係狗公

係毒撚

系irene既bbg

會員賓科土打

左二

-.-

推

咩事牙蓋清

鄭清

我姓黃

屌哂你地屋企人

狗公真係咩人刀吊

happy

牙賓同犬公上過床？

有

米屈，我地只係交心好友

真 我地患難之交

YES

唔係，你真身係熱血公民鄭松泰

收啦高溫體液

咩牙

法子🤤

吊打游胃精

波力子呢

收啦腸仔包

dim

佢發姣

屌枕頭囉

佢遲D又要對bts打丁

駁吾刀？

When i say bt
u say s

含撚滿請進

@n賓

你系蟎囝

冇女

滾回感情台

我冇去過 你教我 得唔得

岩岩有女了

系irene

酸？

哈 我老婆irene日日都比你班變態佬亂ff ga la

拉登史上最痴線既post

[Bu撚］浸大中研有個仆街

幾時到你班死熱犬出來互片

方生

你問你樓下個個

我係普羅之友

你啜熱狗

笑死

wanna one 十月嚟香港

一集101都冇睇過

真 睇既都係死機佬

女既101都冇睇

好人好者 有bts唔睇 睇101？

+1

好人好姐係兩樣都唔睇

唔知有咩好睇
咁撚柒多人

男版見到d麻甩佬揸住波板糖扮可愛就不了

樓上三個都係智障

睇男人先系智障

where is Ben For

汁野搬出立法會

笑夠未

賓秋岩岩生左個女就失業

你課金囉

佢收課金

收llm

when back golden

無走過

你25

牙滿準備入翻監倉未

可以日日同游b做係咩感覺

你都有一件啦

hi 25

u xdddd

exo 吊打bts

傻左？

fans方面吊打

不過應該一兩年會超越了
叉蛋都無心做了

吓 一早超越jor

男人不了

銷量未過到

你 25 狗公

人地大公司

gfd

睇下都得掛

睇左了

sowon

全隊最正

識d野

各位手足返高登未

冇走過

返咗，差你

我一早返咗

jxxxx條仆街又返鄉下搞事

Good

你又反我骨

牠又係姓馬

[多圖]做熱狗有咩唔好？有波渣有lin啜

幾年前😂

me gustas tu

今次幾好 fingertip真係麻麻

我聽apink好過啦

各有各好

兩隻都唔係高水準

happy happy

Sowon係幾靚 但我覺得個敗筆係隻腳無乜肉地 好似就斷...

Apink>gfriend

吓 如果佢有返d肉地 就真係正到瀨屎

屌你老母肉地睇sistar啦

但隻腳真係好幼...

正能到

今次agger狗公

佢個樣係最靚 但腳太幼真係敗筆...

sinb 靚d

我覺得唐詩詠第2靚

jessica

韓國唐詩詠都唔識 好打極有限

邊忽似

真係唔似

即係邊個

我都唔知 我睇勻都冇個似

狗公on9

orange

唐詩詠

樓上係盲俠

Sinb

盲犬

姐系咁 唔似咩? 屌你地老

樓上盲撚

我就覺得真係有d似 唔信入gfd post問班fans lor

就派你去

jxxxxxxxxxxxxx

🌭

👴

🐶

色撈窿呢 色撈窿呢 知知知知 知知知知

收嗲啦dllm

clc

十卜港女

seungyeon!!

Eunbin

Elkie

依度有沒人有玩fgo

on9 po

mud來

iug

我屌你呀

駁唔到

其實好事黎,收返咁多
咩人都買到
出一億買戴巴拿,我唔信蛆唔放
再唔係買阿古路
仲有大巴錢淨入多個頂級中場

牙so carry is ok

1e買多囝隻dexxxxx
淨返all in 大巴拿

買唔買爆炸頭

傾咩波牙

嗨 波牙

hi doggy

Winner

邊到有波

嘩

呢句真

你好毒 你好毒

...

Yo check ah ha

mamamoo hk fan meet

呢個po仲未爆

政治迫害

[有圖] 有冇人覺得大陸妹程瀟好正?

正

yes我老婆

Yes我sp 佢成日笑你賓周細

程瀟日日都搵我🤦🏻‍♂️

俾女飛咗

笑左

笑你老母做雞過你買媽咪面

ben ho ball

hi波亞

全部心地唔好

好彩我有牙瀟

好彩我有irene

2個都係我既人...

學友

牙瀟早。

瀟好屈

成班ff怪 明明系我老婆

飲咗未

你坐咗未

波亞俾碌撚屌

我青政

iu

ching 有5會？

jxxxxxxxxx夠膽就行出黎
唔好扮痴扮儍「好撚多野做」
你話我屈你、冤黎你，
你還擊吖ma DNLM
做乜唔還擊ar?

我已經畀幾個月時間充分時間
畀哂機會你反省
都唔去做
你仲要搵嗰啲nben咒我

一定系你la 唔撚使講ga
判撚咗你死刑
一系你行出黎指nben真身系邊個
你知佢系邊個
冤有頭 債有主

我唔想浪費我咁撚寶貴既時間

我系郁民

我dnlm

我覺得可以

N_Ben

哭了

牙瀟同我含緊

你食緊我2手

牙瀟

仲有唔夠兩個月我就同solar high five

on9

買到飛?

星期二搶

個場應該好細 會爆

雖然exid都細場空左一半

mamamoo香港多唔多fans

台灣爆到hihi
連黃牛都要搶

香港應該無咁勁

肯飲未

多路人fans

Hi cos

女fans多

mamo不了

廢中

Hi靴

買左apink飛

一早睇過

再睇

有咩5會

要食物？

想去咸情台

奶肥婆未

🐱

支持毓民

我轟要加油

仲未1001

樓主on9

yes熱血公民

全部入牢

1001

1002

樓上系g

樓上係熱血公民集團成員

距吾系

1000